JJ插沙 呢隻歌名係咩

子華神 2007 越大鑊越快樂
1:21:46 開始個隻係咩歌黎 好正

lm

屌你貼youtube link問人野set個錯時間要人自己拉？

拿，答案呀屌你

Sorry
哇! 多謝 巴打